唉。。對住我老豆好辛苦想死

一日三小鬧 三日三大鬧
每樣野都係我錯
我應該點做好

點解嘈

咩事都嘈一餐

幾大? 出來做野未?

一拳

鬧咩事先

身同感受

17 未

想一拳打爆佢！

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

好似我黎m 用廁所耐左 撞正佢又禁岩要去廁所 佢就會狂係到嘈話我成日覇！

平時好好 但佢一傻起上黎 我就想打爆佢！

好！知道！多謝你

絲打考咗dse未

加油 佢無理取鬧你就當耳邊風
過幾年仲係咁 做野搵到錢就搬走

雖然我都係大你幾年 無資格咁講
但係始終未有能力暫時都要忍下
可以既平心靜氣傾傾

岩岩考完 入asso

唔知點解近排禁

可能佢呢排壓力大 心情唔好
過多一排或者無事架啦
不過要盡量避免同佢有直接衝突
唔好諗埋一邊 實有辦法既

我今日朝早同佢嘈完 之後已經上左呀嫲屋企到避難 當我八點幾翻到屋企 一踏入門口之後 佢又鬧我

可能要住一排佢先會冷靜落黎
而家盡量唔好同佢嘈 唔對路就入房

多口問下 你最近放榜會唔會係唔滿意你成績？

冇 屋企唔理我成績！係我頂唔順佢脾氣 有時自己大個左 覺得佢有啲野諗得唔岩 就出聲比句意見 然後就比人鬧

佢地未必聽得入耳架
你見而家咁多萌塞藍絲就知
佢地唔少成日會廢老心態
覺得你仲細無資格批評佢

如果咁就最好唔好講咁多
就算心入面千萬個不認同
忍一時風平浪靜 加油

佢反送中既 同我立場一樣
但係平時啲態度！嘩真係難頂過屎

未出來做野無收入
搬唔到出來住
唯有忍

老豆藍絲？